[角川+DMM]艦隊Collection [34]最後撈船機會 光復香港 時代革命

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

（光復香港之後我會update post頭）

斬唔撚到呀

最勁果場爭幾多個血斬死

勁
撈完羅德蘭船
唔係幾想撈埋架重巡

撈到新船咁牛b

冇人想打隻王

牛牛牛

你隻poi

有8場都係咁

yorirorimirori poi
佢弱智 連啲艦都係弱智

調教佢未

lm

今晚大大尹

LM

補魔力比佢

打新春任未

解曬

真快

Sem break

勁

你返工解任最牛b

留名 仲未斬到E6

斬殺咗幾日斬到懷疑人生
E6用咗成10萬油已經擔心緊無油彈
終於係北上一下普通魚雷打爆咗隻flag
終於一試甲魚嘅興奮
btw個友軍真係好撚廢同無撚用

me都卡緊斬
成日選擇題肥佬

唔知係我未打過甲定甲魚真係咁玩
咁惡意迫人用女神嘅咩
道中惡到咁 今日入咗一日 得3場入到王點
真係打到懷疑人生究竟係咪唔用女神唔洗過

佢惡意食我女神之後已經選擇返滿閃入王

用警戒打普通圖真係好易失靈

尋日打3-5個閪圖打到火撚滾
屌佢老母J陣食閉幕雷都成日大破

真

做完任就換返洗地流啦

我打完3-5先解
今鋪捉蟲了

早上打到依家
終於做啱選擇題
新船唔撈啦, 反正最近都唔得閒玩

卡斬卡左半日
得返15萬油

丁魚留名

仲咁多-.-

25萬油開打E1
卡斬食左我4女神 7組間宮了

今期關底係近年打得最慘
永遠CI都射下面
幾次得返隻王幾十血
射多支上去就完

上黎屌完就斬左了
果然選擇題唔岩我
都係要S先斬
日戰打到隻王得返150血
然後夜戰殺曬下面先最後一條CI打王

自從有左打洞
大型活動關底都係咁
平均每1.5年1次咁搞法
好過以前想玩母豬流都冇得玩
利申 17甲

真婆

矢矧改二概念圖

如果可以再淫啲就好

你都cls

又係我
終於削到斬啦
到左卡V點S勝 連續4場wo改 真係唔知講咩好

仲削緊
仲有1980 頂唔順打陣Mon Hun先

可唔可以分享下17甲係點
一直無試過關底打甲唔知以前係點
但比起之前打過啲甲關最多咪道中好多點要打增加出去機會
感覺以家關底道中設計到勁惡意點點都可以要你出返去
如果佢呢關仲要撈船都唔撚知點撚撈

最嘔都係第一次歐洲
仲未被超越

Iowa果次都西啦

六姬

Iowa個次只係斬殺做下骯神
同第一次歐洲完全唔同次元

去E4撈重巡先

Iowa果次至少有核彈陸航
未開波就送走幾隻 而家仲要驚倍卡爆炸

我國得FS作戰最難 可能我嗰時仲係新人

第一次歐洲係點
上youtube望個啲都係成功斬嘅片
感覺唔到個難度係點

女神流

第一點驅逐棲姬
第二點辛棄疾
第三點主任
第四點三隻院長

王都未講已經知入王幾絕望
仲要空機

斬相對正常，但道中史上最難

隻新重巡咁難撈

我唯一缺個次甲係第一粒甲章 動畫入坑 個次活動都去到一半我先岩岩開ac 無咩可能打到甲

甲難度入面 講講難個幾次
最難都係15夏 防空雞
7戰先入王 未出補給艦 未有陸航
入王得日戰7成火力 夜戰5成火力
隻王300甲
第5戰後機率歪離島點（可以直接F5)

淨斬殺堆左十幾萬油 （呢期岩岩出打洞器 個個靠母豬流搏復活滿彈）
印象中仲有零時迷子（削甲每日0點重置）
而削甲解迷出前 全ser得7個通關 我地叫佢地big seven
而我大部分fd都呢次活動後棄左

之後到iowa個次
難點唔係關底咁簡單 佢7關 打到E6已經好似打緊關底 E6仲唔比用陸航
但E7唔鎖船+好似有核彈用 總體黎講冇15夏咁絕望

以上兩次係我唯二打到油十萬以下先斬既活動（30萬油開波）
呢次活動出陸航 係一個轉捩點黎 往後既活動難度大幅下降

往後既活動屎係有 花式都多 咩航空核彈 支援核彈
每次出擊消耗多左 但過關率都高左 而且歷甲提裝備都勁左唔少 船又7788 變相佢又要照顧新玩家 自然冇以前咁癲 （據聞開服既鐵底個次都打到唔少人棄）
比如歐洲個次 都難 道中仲賤過今次 出面魚點冇東海你炸 但解迷手段多左 總體都還好

講講今次 如果你課$300左右去打 體驗會大幅提升（你平時肝任夠多 打洞女神呢d唔課都夠）
比如帶秋律洲 修復到二隊中破船 （大破靠女神）
又有友軍 魚點有東海 我成個E6都係用左7萬油左右
前段E1-6加埋都唔洗5萬油

我缺第一次同防空姬

第一次打盡左油
變相都搞到防空姬冇資源...

我最記得雪風斬左防空雞
斬完鳩叫左幾分鐘
但第一次甲活動其實唔難
身邊堆fd最歐個個玩左3-4個月都拎到甲章

係唔難，但我嗰次真係唔夠運...一直斬唔到
尾關U醬又唔可以走甩......

結果而家有四隻

好多打甲大佬
我今日啱啱入艦C三年了由18冬開始打甲到而家身懷六甲最後悔係17春時仲係咸魚，尾兩關打唔到甲拎唔到54/64

U-511？ 唔係E3都有咩
我第一次活動玩左十日都打通E3丙拎到佢

所以新提好慘
冇6454今期打v點s削甲都難撚過人

64冇記錯好似係打甲先有？

過關獎
因為咁冇甲駁到盡最後一日

當年切餅進度會歸零，冇得駁最後一刻
一定要留返d資源打過

17年打深海甘古特嗰次嘅甲先至有

我睇返wiki
E3過關就有
關底過關係送天城

17春 E5甲 64 乙54
E3 甲 54

我竟然有64

禾刀有

咁牛b

我好似淨係冇最勁個架紫電同最勁個架噴火
不過都唔需要有了!

Why

咁我記錯

不過當年d尾關艦一定起碼等一年
所以應該係咁唔miss得...

依家有錢有資都量產到F6F5 10星（12制空）
對震電改（15制空） 需求都低左
改多幾架強風好過
而且真係想拎咪打排名
舊年好似排名比過一次

屌你E4撈船做咩道中閪左咁多

印象中架紫電唔係勁雷電好多
有齊哂其他陸戰局戰就算有都冇位上了

四東海, 完

牛b死了

幾時出新重巡比我==

其他唔撈了

ging

撈嘅就剩係得依家新船
其他要撈嘅都冇

我要撈重巡雲龍同休斯敦
唔係幾想撈

加油

聽日斬唔到我後日跳樓

仲諗緊好唔好五東海...

挽留

夠四東海就揀陸攻啦

珍

肝緊atlanta未有時間打新年任務

打咩圖肝

演習啦

使乜肝
我E5撈船擺佢二隊旗艦，撈完船已經差唔多60LV

New post lm

話說呢次幫隻poi餵運
連隻馬路油1號機都餵埋遲下造番一隻出黎先

CLS

馬戰神壯烈犧牲

13甲唔知夠唔夠班鳩up幾句
自己都係動畫入坑果堆 第一個ev係15春 除左15春夏同16秋之外全甲
其實而家打甲你上一次冇打下一次就唔洗打 因為會用翻上次甲限果啲裝 同埋玩左咁多年都未試過滿資
個人感覺最難打係17夏 boss rush都算門神三院長真係 入到王仲要冇友軍夜戰靠隻20運4號位aww cut死隻王 on9到

其實佢好多次活動尾關唔甲都得
有陣時甲乙一樣獎勵/尾關甲係廢裝

送飛機果啲一定要 砲呀對潛探果啲仲可以揾野代 飛機真係少一架就少一架

對 就好似光作戰嗰次咁
甲同乙都係送彩雲（東加羅林空）

好後悔上次懶無打甲拎秋水
仲有野中隊

兩者都冇 sor

中破都斬到

你地咁串實有報應

心靈上支持你

we 炸魚

e3

肉體上得唔得

想要咩H漫

終於過到
仲要返去撈海防

需要密碼支援

284151
296058
上下篇黎

削血削能咗五萬油

咁癲

唔捨得損管同修理資材用資源換
不過仲有24萬5油斬

NTR

d船如果無小破中破係咪可以唔洗用修理資材？第一次用唔識

係

+5運

依兩本好L正

cls htc

waste左一次

原來E3可以3點炸魚, 今次活動練功真係幾爽喎

Ching識啲野 迷姦老強點會唔正

想問e6甲p2削血期都打唔爆對面旗艦，係唔係可以轉去做死魚？

我刷傷都倒桶

想問E6甲5選1 4選1 3選1 2選1 poi都係打錯嘅係咪轉做死魚

同佢補魔力應該OK

唔係講緊緊急修理？ 利申已經射晒落海

大佬 btw 今次都唔算好食裝，因為俾你啲裝再勁都係要做MC

原來係講緊緊急修理

削血期係難打d 削到血就當贏左
斬殺期 削甲之後就好易打

我削血期都係打死過佢1次
然後試過一次777血無扣過 D敗
一切都係運氣

E3撈撚死人 3萬油落去水花都冇個

Hiten冇得輸

今次叫良心少少
冇限你3架火箭局戰
如果唔係解迷空優成千幾制空可以88
但關底甲裝又唔係去到咁必需
大部分好裝 前中段作戰甲都會派
基本上新人想打大型活動甲
要望既都係飛機相關既解迷以及倍卡練度
兩樣都夠又有資就可一試

有冇e4撈船功課抄

15春之前入坑
之前都仲會好勤力清任務打一群
不過可能出咗社會做野
越黎越無動力玩艦C
心態轉變抗壓力低咗
雖然唔捨得不過唔知自己捱到幾耐
可能隨時棄坑都未定(同期拉拉/CGSS啊MLTD/班佔等各種手遊都棄咗, 係得艦C keep住玩咁耐)
艦C本質係運GAME
艦娘齊等級夠裝備到位適當嘅課金item幫手
如果你唔係一線選手嘅話
剩低嘅就係ROLL臉(ROLL低甲ROLL智商)

看過了,下隻

斬唔到 點解你可以殺晒對面

你地班友都食幾重口...

佢話要ntr 我就睇開老強嘅

口味問題
以前我望住ntr本都唔開胃 剩係J純愛
e家唔係ntr都J唔落

真 我唔係催眠/迷姦/老強都J唔落

有死肥宅出現就不行了

肥仔冇代入感

坦克推大車
孖潤腸對櫻桃小嘴

太嘔心 冇代入感

樓上真人型仔

係 佢連登金城武

you gayz are fucking cls

想單艦隊定聯合艦隊

@黎老先生

邊隊好撈啲
用緊單艦撈都S 5到的

我單艦隊撈 間中先有S

撈左10場出了

含撚吧

叫poi幫你含

10萬 還好啦
我成個E6 22萬油
友軍黎之前入斬殺削埋甲
跑咗幾日遠征同埋1-3先勉強唔跌落12萬
消血齋派道中
斬殺派曬支援 一勸退就曬鬼曬 肉赤

屌歐洲人

e3甲撈fletcher乜都冇

大井二連打死隻王

19春已出

冇玩一星期等友軍 一場就得咗
可以返E5撈船lu

點跟

CLS..

Poi爆炸都斬到

想和亞特蘭大結婚

開始懷疑e4係咪冇houston 廿幾三十場都未有

S勝出左

唔出貨都算仲要開始勸退我 有冇咁on9

好多襟兄弟

佢個眼神已經比左回答你

聽唔聽到亞特蘭大同你講乜?
『成日推我出去打生打死,你就日日諗住操(練)我同迫我幫你打(對)飛(空)機(cut-in)』

愛上陸

jeng

差雲龍同f字頭未撈
撈埋好似差大和同意粉潛齊艦

勁親

打4-5打到好似打E4咁

E6甲 削甲 V點要S勝
打到生無可戀 可以點
用重機動同輕母機動都S唔到 卡左3日
仲高消過削血

已經放棄咗V點直接斬
反正做啱選擇題就斬到
不過佢哋做唔啱

有冇得削高佢地嘅智力

最後斬唔到

@新堂彩音

睇你艦隊實力要唔要埋全隊1.15倍囉

歐根換鳥海 阿武隈放旗艦ci
綾波同poi放尾位 是但一個ci到個王就贏到

我死魚我跳樓

試下先 thx

New post LAU MING

我想問下新年任務有無話限時幾耐會完?

恭喜

草太媽媽恭喜！

Poi冇餵運擺上旗艦好啲喎

斬了!

-500=68傷

你地班艦豚點睇我地祖國艦B bd初發7000隻

一秒都冇睇過WFC

才7000

收島風你地艦豚唔賣皮膚先得萬6,7

支那A貨不了

公道d講句
初發7000其實算係咁
本身有無王之力加成?
我記得艦B動畫中後期崩死, 唔知會右肩幾多呢
[member]無可否認艦B算係支那反攻日本手機遊戲嘅一個強力對手/member]
BTW想知當年艦C點樣賣到萬6?

fail咗

有買bd送皮膚

之後有無EVENT/LIVE先行抽選?
講真算係咁啦CY個d動畫先癡線

gbf送角色(即係skin)

當笑片睇

所有戰艦同空母都冇閃了
抖兩日刷閃回桶再斬

e3 p1斬後撈都幾難M下

歷史總是驚人的相似

自問歐皇上身可以博一博
當你隻POI LV99 20運 雙魚雷+見張+隊友照明彈 都有5成機率CUT到

Sor 計錯得4成

撈埋雲龍了 差F字頭

斬唔到我直播跳樓

教我撈F字頭-.-

唔撈

唔得

咁執着新船做咩
遲下都會有架啦

珍 但我到而家都仲未有中同志

痴撚線日本嗰邊已經有人肝咗隻174亞特蘭大

咁𨶙癲

中同志4格有啲用
之前活動有倍卡無佢真係差咁啲嘢

唔係呀嘛 玩艦c竟然唔係計有幾多成唔會出反而走去計幾多成會出？

我一直都冇

我都係最近先有

好想要....

next time 總會有

喊了 今次活動咁得閒反而唔出比人撈

下次比你撈個陣又有可能擺啲嘔心嘅地圖

@新堂彩音 愛唔愛佢

我大老婆

就拆

其實E6有無必要打埋V點S
打咗幾2晚都未試過全滅2隊，永續A

而家有友軍唔削甲都有機會斬到
上次活動關底削甲咪要13XX防空，我都廢事搞轉頭幾場就斬左

尋晚試咗10場先入到王點3場

好ON9地用咗緊急維修就一定勸退，唔用就同我入到王
之後夜戰友軍同我全部斷腳下下MISS

你磨血/入斬殺入斬殺就落損管/女神啦
呢次個王只要鎖中頭就斬到

斬殺啦
無咁多女神

玩咗一排
見到有Post想問下各位老手

啱啱玩無耐可以活動打到邊

睇你練度同資源

新手驅逐艦無對陸裝會好似都幾卡E1

佢大佬黎

對

教禾撈F字頭未

-.-

叫隻poi鎖我頭咪唔洗再打

poi?

yorirorimirori poi

巴打你好似卡左好多日了

佢地獄黑仔王

卡斬60場了

想睇睇你隊伍配置

咩都試過哂啦

性交轉運呢

幫我搵

艦娘百科有解釋削甲個重要，削左唔洗賭咁多cutin
靠北大二連都有能力收頭（本人就係大井斬

原來都差幾多

削左甲都冇人打王

放出黎睇下先 話唔定仲有得再改進

未削甲
大井二連斬
削咗當然更好

見過有巴打
削甲後
夕立平A 218王斬殺

死忌

過勞病了

C9S

點樣儲水桶

射精

射精就直接中出

不是中出的射精不叫射精

原來係咁

望一望個username差啲中伏

冇削甲斬了
日戰T有利霧島二連+Nelson Touch收兩隻重巡加全部醒水刮王變第一張圖入夜
友軍刮到王大破 Poi見張員+鎖頭斬
其他人殺埋兩隻水鬼S

咁𨶙好運

斬咗十萬油
雖然有兩萬哂咗喺V點

個個都斬到痴左線咁款 我兩場斬係咪超好彩
定係當補翻e5斬左一個禮拜條數

夕張幾時改二

14/1 活動後維護

lv95改二 食圖紙+戰鬥詳報
第一艘5格CL 打窿6格 可裝備所有cl裝備

主砲+雙魚雷+火箭彈+水聽+8cm高角砲
反潛對陸ci一體既全能CL 拳打阿武隈 腳踢由良

（除左維護後改二係真之外 其他都只係我FF)

最緊要波要升級先

今次咁賭運，一場同一百斬先斬都唔奇

E5都唔易斬
我都卡左4-5場

今個月刷戰果搏入二群先

戰果大佬

勁到

卡70場

19仔幾時死

好心裝甲厚返少少
好脆皮

我個人就想佢可以裝水偵

斬撚咗12萬油
最叻係60/777

型jer

冇得裝水偵嘅輕巡真係唔知想點

平時都唔會用-.-

會用喔

弱者為何要戰鬥-.-

人被殺就會死

Atlanta都冇得裝 不過人地專職打飛機

佢防空巡洋艦唔計

話事話出咁多CL好似唔係幾用得著
一般二隊塞開1隻而個隻分分鐘係阿武隈

都幾牛閪架

聯合二隊唔係限1隻cl咩

未係

就嚟打到癲
得返萬2油 3萬彈 都仲未斬到隻王

70場唔難的

我80了

通常入黎呢個post屌完就斬到

牛撚

牛逼死了666

係喎
咁呢啲輕巡真係無咩機會上場

整左部烈風601 max

我而家想整都冇得整

根本cl用黎用去都係阿武隈/由良/鬼怒
依加有4格cl就變二隊旗艦工具人
神通就算buff到空裝夜戰國值450都無出場機會

希望我隻40運矢矧老婆改二之後可以上戰場
唔洗再做e1對潛專員

呢個真

新手福利

我玩左咁能耐,今次先撈到雲龍咋-.-

黎蛇真係勁

淨係今次活動都0油過3次 輕鬆啦

神通倍卡咪有用
今期E3咁

正

平戶同御藏嗰兩點都好閪
唔想撈了

那不撈吧

邊點冇印象

呢啲肯定會成日重出甚至期間限定有得撈就算啦

冇戰略價值唔撈

yes 我們強盜廚

平戶E5P1 Boss會出空氣
御藏E5P2 Boss

唔係甲撈就得吧

是折磨吧

葉

???

錯post sor

很悶 想快啲夕張改二

🚬

E6甲P1

最後4日

冇問題掛

呢度有人斬左80場

撈左就黎40場都未有houston 係咁最上筑摩 說好的4%呢

時辰未到

Ташкент+3
要餵多幾隻馬路魚

喂多3隻馬路油改保底+4 升到50

最後3日

拍烏蠅

%%%

拍拍拍

含啦八婆

mine

Mine

這是我老婆

屌你老母，台灣要嬴，我都要嬴。
成個E6計埋用撚咗20萬油，夕立同我普攻斬咗王

今個活動開波17萬油，途中有回過資上返21萬油。
而家打完剩返3千油，我真係好撚開心阿屌你老母田中

仲未有houston 嘔血

你地通常去邊張圖刷戰果

7-1

抵

你引戰狗

個post要靠貼圖黎吊命

Inst?

教我玩

問呢度嘅人就知
隻驚對新手好唔友善

想佢閪面踢我

inst正呀

好看!

斧頭很適合你

最後2日

提督の皆さん、お疲れさまです！

「艦これ」稼働全サーバ群は、連休明けの来週【1/14(火) AM11:00】より、稼働全サーバ群を停止して実施する本年初の重メンテナンス＆アップデートを実施します。秋季大演習やXmas Gift Boxも同メンテ突入時迄！提督の皆さん、本件ご留意頂けますと幸いです！
#艦これ

死期

唔撈了 垃圾船

梨吾出牙?
嘻

冇戰略價值唔要

搞到我花成粒鐘補唒所有顏藝鎮守府

好看

想問下咁多位點樣儲到30萬資

係未平時每日淨係遠佂同演習
其他日任週任做唔做

同埋遠佂駛唔駛刷閃
儲資源係4隻平均儲定谷左其中一種資源先

雙東急
我個人就所有任都會解曬
遠征一定要刷閃拎大成功
臨瞓前放24 36 遠征

其實唔難

咪撚再串=.="

我冇新船牙 得隻重巡咋

抵撚死

你最牛b

我操牛批

我自己係event外只演習同遠征
EO只打1-5同2-5 爆資/有勁裝解任
喺屋企就2/6(睇邊樣缺)+5+38
返學/瞓覺就9+11+38 而家比較缺油就11換13
返學我都會用手機收一次遠征 再睇時間派
大概兩個月左右回返三十萬
不過我有一隊係十二大發+鬼怒 東急嗰隊都十大發
刷閃我懶唔刷 除非跑桶
資源嘅話鋁可以放最後 近排event都比較少用 今次打完仲有差唔多廿五萬
一定唔係最有效率 不過唔駛搞太多嘢又趕得切回就算

我要成為新世界嘅神

基本上廢青mode 一日可以儲到一萬油

兩次都逼我撈彈，屌佢老母臭

好撚悶

厭惡性工作 不停禁禁禁
成個機械人咁

當你撳完幾百場1-1同3-2就成個月都唔想玩

唔想刷閃咪用魔法卡囉

明白了
多謝解答

btw 但係遠征唔係一隊入4個大發已經最高效率
定係田中又更新了？

真 刷咗一晚E3
除咗旗艦都係得廿幾Lv但已經唔想再刷

大發冇研究
反正有咪塞 我得刷彈/鋁嗰隊塞唔滿
但本身就回得快所以冇乜所謂

你地資源帝 勁到點跟

夕張

全部四大發，長遠征全閃
每日做日任

桶先最慢，四資滿桶都好難滿

桶我近幾次都係17XX-19XX開活, 好耐冇試過2000 up

好彩臨急睇官推
原來聽日新春任完

2500打到得返1900
大部分撈船用左

4特大改滿有+28%

人生冇咁多時間改咁多特大發

176個

新春任務同秋活一齊完
可能直接skip 冬活
等4月先出新活動

3月尾啩

我都有130個
我記得好似有任務定期食幾個運輸桶？

係得週任要食1個姐,另一個週任會送返一個
再者佢地班老屎忽要儲資,每日四開發都係all 10算嫁啦,又有機會出幾個
撈艦又會送幾個,唔出奇

不過我最唔明果班30萬資又唔用既係度做乜姐
我有個FD活動未打完,用左十萬油左右,時間先過左一半,已經話要儲資等下次活動,結果好多高消艦又唔用,支援又唔落,搞到卡斬之類大佬你又唔係衝戰果,活動又打唔曬30萬油,係度放置做乜鳩

臨近尾聲終於比我撈到

想撈中同志

5-5好難打呀

用Nelson touch

長陸下路啦

on9

如過唔打戰果真係活動一完即刻all30 萬賭馬路魚, 然後每日食低保

慎重提督 少左10萬油要即刻儲翻

明天是夕張改二吧

今次活動比poi啪咗12隻馬路油
最後綾波斬
好彩升到45運以後可以孖住朝潮打大佬
依加又要日日刷任遠征+每日一飛大建
儲新一打等下次活動

講慎重真係直接等d人出曬攻略再打都夠做啦

餵POI同綾波真係好划算

冇咁多馬路油

真。慎重

有咩今晚搞埋佢啦
記得拎翻啲陸航飛機

試過有bug食飛機?

唔敢試

我意思係話有人回報過試過無落架陸航導致被系統食過?
我之前都無試過, 都係落架穩陣d算

有冇人係Android機用過gotobrowser ?

提督の皆さん、お疲れさまです！

「艦これ」稼働全サーバ群は、明日【1/14(火) AM11:00】より本年初の重メンテナンス＆アップデートを実施予定です。作業完了は同日【20:00】を予定しています。提督の皆さん、本件ご留意頂けますと幸いです。
#艦これ

冇啦,有既話一早比人屌到拆天

未出秋霜呀
一場噴好多資同桶呀

次次都冇落 由佢完會比返齊我

E5甲撈係好攞命

已經噴左5萬油
仲多過打e6王

神洲丸是新型粗乃丸嗎

Dllm就黎60場都冇houston 同當年撈齊柏林一樣咁慘

操你媽 差啲撈到0桶

恭喜晒

10點維護 記得打演習

不用睡嗎

happy

老婆POI梗係餵滿餵飽

連洞都未打重話係老婆
你老婆是處女

你盲左？

個洞未插入咋

哭jor
最後一場S都冇秋霜

F

遲左關？
早知打多場

HP未餵到39喎

4n+3最好？

餵左+1啦點39

4n+2略差

Sor 柒左 唔記得只可以最多+2耐久

血量可以睇呢張圖

夕張改二有三種型態
大劍 / 炮擊 /高機動？

Strike Yuubari Gundam

屌你三西合體咩

Perfect Yuubari
Ultraman Yuubai

老花睇唔撚到

v2鋼達

三種改裝

メンテナンス状況：「艦これ」稼働各サーバ群は、重メンテナンス＆アップデートを実施中です。
現在、令和二年初の重メンテナンス＆アップデートを実施中です。作業は後半シークエンスに進捗しつつあります。この後19:00前後より本日のメンテに伴うアップデート情報をお知らせする予定です！
#艦これ

改三係咪perfect strike

03▼今年もやってきました…あの季節が！【節分の豆】期間限定実装開始！
節分。それは、私達の鎮守府にとっても、とても大切な季節の行事。そして、節分といえば「豆まき」、それには【節分の豆】が必要です！
皆さんご存じ、謎のアイテム「節分の豆」、期間限定実装開始。鬼は外！福は内っ！
#艦これ

又要集物

04▼艦娘【節分ボイス】期間限定実装開始！
今年も艦娘「節分ボイス」が期間限定実装開始です！さらに、「Houston」「Perth」「De Ruyter」などのABDA組、「御蔵」「石垣」「八丈」などの海防艦たち、「Colorado」「Atlanta」や姉バルディこと「L.d.S.D.d.Abruzzi」などにも続々新規実装開始！
#艦これ

不懂日語

05▼令和二年【節分任務群】の期間限定実装開始！
拡張任務を含む計四種類の令和二年【節分任務群】、期間限定実装開始です！
●【節分任務】節分演習！
●【節分任務】令和二年節分作戦
●【節分任務】令和二年西方海域節分作戦
●【節分拡張任務】令和二年節分作戦、全力出撃！
#艦これ

屌

正呀喂
配合返佢動畫個形象 開發新裝備

06▼【節分任務群】補足事項
※「節分任務」の達成で、【節分の豆】を確実に獲得可能です！
※【節分の豆】は拡張アイテム欄に節分期間のみ格納/保存されます！
※【節分の豆】をクリックすることで節分【豆まき】パネルが展開、「戦闘詳報」や「陸偵」「銀河」などを獲得することが可能です！
#艦これ

有銀河

07▼一部対潜兵装による【改二軽巡】の上方微修正
一部上位対潜兵装の運用により、下記の改二改装軽巡の戦闘力が上方微修正されます。
●「那珂改二」
●「五十鈴改二」
●「由良改二」
#艦これ

屌收工了
入得去未

未

現在「艦これ」稼働全サーバ群を同時に再開放する最終段階ですが、一部サーバ群の投入データに整合性のない状態が確認されています。念のため再投入を図ります。15分だけお待ち頂けますでしょうか。大変申し訳ありません。
全サーバ群開放予定時間(最新)：20:15
もう暫しだけお待ちください。
#艦これ

v2a v2b v2ab

屌閪好能多銀河牙我

你能看出當中的分別嗎

牛c

15▼夕張型軽巡洋艦「夕張」【改二】改装の実装
夕張型兵装実験軽巡洋艦「夕張」のさらなる改装、【夕張改二】を実装します！
※同改二改装には、「戦闘詳報」及び「改装設計図」等が必要です。
※同改二改装と共に、「夕張改二」専用ボイスも新規実装されます！
#艦これ

第1個多左投射機
第2個多左防空炮
第3個好似多左個彈射器?

入到驚了

對潛, 對空, 雷巡

改二丁 改二 改二特

91改得
圖1 詳報1 火槍+開發資材各30

第三個似大發
即係：反潛/防空/對陸？

五格

又要養多兩隻 好攰啊
田中你放過我啦

換形態都係火槍+開發資材各30
冇得揀轉咩 解完任先轉

16▼兵装実験軽巡【夕張改二】諸元 1/6
兵装実験軽巡「夕張改二」は、下記三タイプの【改二コンバート改装】が可能です。
【改二】：全体的にバランスの取れた、乙型改装に近い改装。対空カットイン射撃も可
能！
【改二特】：速度を犠牲にしつつ、大発や特殊潜航艇の運用も可能な特殊戦仕様！

三種改裝 改二是平均的乙型 有對空CI

改二特犧牲速度力但可大發和甲標等

17▼兵装実験軽巡【夕張改二】諸元 2/6
【改二丁】：対潜戦闘に特化した改二改装。日本の最新対潜装備の兵装実験/運用にも
最適。速度も従来の高速航行が可能。対潜制圧戦仕様「夕張」！
※一度改二改装を実施すれば、開発資材・高速建造材・資源でコンバート改装可能！
※さらに…(続きます)

改二丁是對潛用 轉換要上述資材

18▼兵装実験軽巡【夕張改二】諸元 3/6
兵装実験軽巡「夕張改二」は、小柄な艦だけにその兵装スペースが限られています。よ
って…
●装備第1～第3スロット：従来通り、自由に兵装を運用可能です。
●装備第4スロット：主砲及び雷装兵装は運用不可です。
そして…
●装備第5スロ…(続きます)

19▼兵装実験軽巡【夕張改二】諸元 4/6
●装備第5スロット：兵装実験軽巡「夕張改二」は艦が小さいため、限定的な運用です
が、全タイプ共に装備第5スロットの運用が可能です。同装備第5スロットでは、「各種
機銃装備」「小型電探装備」の運用が可能です。
※「戦闘糧食」も例外的に運用可能！

夕張改二全部都有五格 但有裝備限制

1~3自由位 第4格不能裝主砲魚雷 第5格可裝電探和機槍

20▼兵装実験軽巡【夕張改二】諸元 5/6
※兵装実験軽巡「夕張改二」は、いくつかの適性のある兵装を運用することで、さらに
その能力を向上させることが可能です。
※「夕張改二」は、現時点で水上機の運用はできません。
※兵装実験軽巡「夕張改二」は、今後さらに発展する可能性があります。

還是不能裝水上機

21▼兵装実験軽巡【夕張改二】諸元 6/6
特殊戦仕様の改装【夕張改二特】では、艦上運用のためにif改修された新装備【甲標的
丁型改(蛟龍改)】の積極運用が可能です。同装備は通常艦での運用には適しません。
現時点では、同艦の他には「北上改二」など少数の艦に蛟龍改の運用特性があります。

可使用甲標的 丁型改(蛟龍改)
--

Source:

屌你夕張改二特開洞上渦輪咪無敵

係 準備養7隻 以後打活動關關都可以用蜜爪

逼人演習用2DD 屌你田中

當前幾日仲話外國4格cl仲有d價值
蜜瓜:

本身80lv放置 而家又改唔到

89lv改到

外國只有倍卡用途

三場T不利
fuck you

20粒豆先有銀河

今個禮拜嘅豆豆週任 搞掂了
未斬嘅5-5真係

咁快

無養殖阿武隈既提督或成最大嬴家

我從來都唔練複製人🚬

都估到

兩睇
未出夕張改二之前阿武隈幾乎係最優解
用咗咁耐咩本都回曬啦

係時候練2隻改二特 1隻改二丁

5-5難打到仆街

下 夕張改二特 一個渦輪就提到速.... 洞都唔洗打

頂 屈到爆

5-5周任點打

仲解緊4圖 未解到咁遠
冇乜桶

過左了

咁𨶙勁 5-5都S到

唔派G

你說過派支援是弱者吧

是

有少少想改返架赤城落去
夜戰好似冇咩用
搭載量又唔夠高

練齊2隻
打活動做雙支

黎蛇唔落支援的

唔夠桶 瞓醒再打

咁咪好牛b

5-5食緊屎

出左4次，道中爆左3次，入到王又全家桶
唔撚打了

可不可以不打

差啲俾長門陰到

屌閪
要練如月睦月了

唔能想打了

Agger
仲要斬左之後先做任，不了

終於打完

唔想斬5-5

下星期要再打多次

留血條一次過打

我不打了

留血條門神會遇到雙雷爺嘛

行左大半年下路了

真心一問佢suppose應該豆嘅數量係足以換曬所有野各一吧 咁我唔解5-5個閪任都係冇兩粒豆姐
假如我淨係想換銀河同陸偵嘅話應該冇問題掛？
佢戰鬥詳報要成10粒豆 最多我唔會詳報吧

選擇吧

換曬要39粒豆
換飛機要27粒豆only
閪任嗰2粒豆不太重要吧

上年我冇做5-5嗰任都換到銀河
今年應該都得啩

我淨係想要銀河同埋嗰架陸偵

又係喎, 白打

你諗下假設佢好似上年咁
為期三個星期 咁你解個閪任最多拎到6粒
我當佢今次比四個星期 咁咪又係拎多8粒
8粒連戰鬥詳報都拎唔到吧

只係早拎遲拎分別
當順便清任務算

攞報紙不如去解任算啦

有台仔計咗數

Thx 研究下先

唔解擴張了, 29號拎曬算
真係好餵屎

我諗最緊要係儲20粒豆拎咗銀河先
陸偵本身都有兩架 應該都真係optional

賭田中出第4隊

最多好似有4定5部銀河

計埋戰果？

計哂戰果8部

銀河疾風

我得兩部銀河

兩場完5-5攞203戰果
luck 100

無法開發，不能改修
2016夏季活動E3甲難度獎勵
2016年8月戰果排位最上位獎勵，10月、12月戰果排位上位獎勵
2017年11月戰果排位上位獎勵
2018年2月、9月戰果排位最上位獎勵
2019年節分任務可選獎勵
2019年9月戰果排位最上位獎勵
2019年11月戰果排位全體獎勵
當前無法裝備於艦娘，僅可裝備於基地航空隊

正常途徑得兩架囉

你咁勁點跟

一式陸攻（野中隊）
呢架真係絕版 我冇

上次咪有

係..佢9up

收嗲未

蜜瓜真係好L屈機

諗緊打唔打洞

塞一個渦輪就上高速而唔係佔兩格
我覺得抵開

岩岩出亞特蘭大好似對空特化好勁
然後蜜瓜皇者降臨一次過贏曬所以人
在坐各位都係垃圾

對空一定是亞特蘭大吧

打活動要對空又冇位比摩耶/秋月級
我一定出蜜瓜先
級數差太遠

下 密瓜對空高咩

固定+10 變動x1.7 田中致力破壞平衡

好似話5-2帶亞特蘭大輕鬆練船
之前要全隊噴二

咁噴二仍然有用嘅

除非好似上1定2次活動
大和+矢矧要行3次1200空襲點
唔係嘅話蜜瓜一定係全能雜技首選

再餵多少少運上40就真係萬能

有無來源
如果穩定5-2打空空襲嘅話其他艦種嘅船就真係輕鬆練(對於剩係升lv唔打戰果嘅我)

Twitch有幾個台仔開台嗰陣講
全部甲提嚟應該信得過掛

屌你老母 5-3正一閪圖

嬲jor

屌唔打啦 打到燥

5-3都嬲

唔打5-5都換到陸偵+銀河
咁梗係唔撚打
5-5未斬係咪要roll弱pattern先S到

唔係雙雷咪得

打咗好後悔
當拎章

平時E0我剩係打1-5到4-5就算
反正又唔缺設計圖

我打緊戰果未要打

jm9

拎了蛟龍

很婆

要死了

節分任 +203戰果喎

夕張戰果390
節分203 1 week
仲有400+200+250

勁！

我好日都唔打戰果
淨係季任reset嗰個月先會打

好耐冇練過船

演習大法

隻亞特蘭大真係越睇越正

升得好慢 應該要趁依家得閒升升啲船

其實夕張改二特係咪可以取代到阿武熊

好似係

解緊6-1任 用夕張仲好打左

黎蛇最勁

zaga

夕張二號機練唔練得過?
升多隻做改二丁
平時有幾個型態啲船先會練二號機

點解唔係兩隻改二特 對潛塞dd咪得

同名唔重復情意結
鈴熊就有改二/航改二

咁長陸大北aww呢啲應該要練二號機嘅你點算

所以冇
輕鬆丙提

拒絕複制人

原來赤城咁撚食G材,唔敢改住

我過10萬彈鋼比你 我爆左資

得5個甲板唔敢用

得三塊....

點解我得返1定2塊

你開了2號機吧

Ching點解會仲少過我 saratoga同伊勢練左二號機？

就係冇
得2塊 依加仲要練緊赤加 2號機

我記得18年換食物我換得2塊就算
可能仲有D任務未做

我個夕張任中咗bug 卡左80%完唔到

2-5 3-5 5-3 6-3
全部S左2次都仲係80%

自膠原來係3-3

爆左資點算

Btw幾時派戰果

大建

月尾

建咩好

馬路油

解豆任順手斬6-4打到嘔,鋼材唔夠2萬
順手打埋Z戰果任6-5打左5場先入到王

你玩乜陣

我得一個航空基地隊冇圖改長陸
所以好地獄

你玩地獄級難度

赤城二號機我覺得冇乜必要...

我都諗緊後面會唔會缺板

有新船食甲板田中自然會開新任務比你拎嫁啦

除時下個event就有

順手打埋白沙拉(黑沙拉又用幾千鋼轉返過去)個6-5夜戰飛機任務
6-5真係好地獄門神空襲點痛過上次E2個5連空襲點既總和

拎到F6F-5N未

5格就一定有用
制空/雙支 多少少都好

諗緊整多隻正常改二洗地

你暴發戶

打打吓4-2就多左兩隻了

下

週任12場4圖

想知點樣先起到第一隻saratoga 2020了我還是沒有

當年活動有打咪唔洗起

用開16x lv嘅翔瑞鶴解任

黎蛇不愧係黎蛇

低lv大破唔洗桶瞓教修船

我仲有2969個桶

你中東油王

你真大佬

佢弱智

而家先升返啲單先反

咁醒嘅你

黎蛇係艦娘台最聰明嘅人

又到左要解週任嘅星期一

我沒有大和

六水戰個季任又係閪任黎
屌你老母

真係dllm 用長門三場都唔開胸熱陸奧一場就開

但你精神富有

但係我冇saratoga

我冇中不點同志 又冇johnston 點跟你

我全部都有

可以配新三川兩舊屎一齊食

差6-4未解 又要人S勝 正hihi

未又係俾5-5折磨

勁人先打5-5

未,部夜攻前置果部艦戰(唔記得係咪F6F-3?)未改修

禾常規圖大師

收唔收徒弟

送個妹嚟

妹妹係我架 唔會比其他人

為老婆著想就出賣妹妹吧
我會好好照顧的

我玩厭先比你

我會先報驚

唔准報警 唔好逼我

當初打完先改

記得好多傻鳩改完又改

雙持就無煩惱

三持大鳳有得改未

未改大鳳最強喎

仲有4日先有時雨CD

終於返嚟香港可以清哂啲任務佢

想跟涼月性愛

我在做

7500今日幫我嬴左60隻戒指返黎

今個禮拜個6-4難打咗咁多架屌

不想打5-5

不打吧

你打手槍

涼月幫我打

咪色情啦

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在「艦これ」では、艦娘【節分mode】及び【節分任務】群を期間限定実装中です。今月末にはサーバ群を止めない形で、さらに新実装の節分季節家具も実装予定です。大切な行事、節分の季節も元気に頑張ってまいりましょう！

豆活有排都未完

想交配

fuck off

打完6-5發現比5-5易打十倍甚至比5-3重易,頂多去到4-4左右打3場修1船既程度

5-5調到80%過啦

5-5我懶得打
E0打1-5到4-5就算，反正都夠4個章換設計圖

5-5你點打?
我打上路(下路細船好似重難打?未打過)好多時係門神隻紅雷大破我,
我基本上係落道中+nelson touch+睇臉過門神
用nelson, 武藏, 2CV, 2CA
至於王點..反正唔係抽wo醬個陣都斬唔撚到嫁喇算鳩數啦

兩隻龍蝦，吃城，白莎拉，兩隻雙雷水探驅先制

剩wo醬配置未見過咁滯...又未斬

佢9up叫佢收皮

2隻雙雷水探驅你索敵夠咩
我紫雲+彩雲+雙電探先岩岩好

諗起佢當年話2-5上路夜戰易打過下路

下，四隻大船點唔夠

你係咪講1期當年4戰2航輕鬆啦

我好似記錯左3戰1航個打法好難夠你兩隻空母雙彩雲應該乜都夠數
我印象中我打到制空同索敵都係岩岩好,收工返去Check下先

我係雙航
唔好唔記得爆攻都有索敵

詳細配置返去睇記錄先知

5-5 6大船碌過去

任務要雙驅呀

6大船斬完咪用雙驅打

5-5長陸下路搭黃金之風偷渡過去

打到佛誕 仲要冇龜陣

呢幾日我個ser撈勁能慢
頭先打演習都卡住左-.-

ping個server time out

我斬都廢撚事
反正唔打5-5都夠換陸偵+銀河

有免費螺絲粉食

認真咩 單縱all in兩三場就解完豆周任啦喎

係阿我9up架屌你老母
常規圖有低消陣唔撚用
乜圖都用大船過囉

佢引戰狗

想問下你個配置有咩咁特別
你有冇諗過只係你咁啱好彩順利過到

你同fgo9 1抽出5星,就話5星好易中有咩分別

同你一樣唔出支援打活動

完全唔知兩件事有咩關係
幾時先醫好語癌

兩大兩中兩細走中路？

咪正常中路配置

讓愛與和平佔領艦娘台

我個ser又爆炸

都唔知嘈乜活動夠有D神人12隻DD斬王啦,我又冇諗住學

今日時雨cd出了

FBI

298811

晨早睇咗

換到銀河了

今個星期有點不濟5-5 6-4都卡了一陣

老強正

點會山風比poi仲呆

jeng shit

時雨淫底先最正

發姣

成日逼我中出佢 淫底病嬌

〈味方艦隊〉 制空戦力 403 ～ 404 / 索敵能力 [1] 54.01, [2] 103.01, [3] 152.01, [4] 201.01
#1: 航空戦艦 伊勢改二 Lv. 130 HP: 86 / 86 - 火力88, 雷装0, 対空85, 装甲94
46cm三連装砲+1, 試製41cm三連装砲+6, [19] 零式艦戦53型(岩本隊)+10 >>, [22] 零式水上偵察機11型乙(熟練) >>, 一式徹甲弾+4, 12cm30連装噴進砲改二
#2: 航空戦艦 日向改二 Lv. 115 HP: 86 / 86 - 火力85, 雷装0, 対空84, 装甲94
試製41cm三連装砲+1, 試製46cm連装砲+1, [20] 烈風改二 >>, [11] 零式水上偵察機11型乙(熟練) >>, 九一式徹甲弾+10, 12cm30連装噴進砲改二
#3: 正規空母 Saratoga Mk.II Lv. 95 HP: 89 / 89 - 火力68, 雷装0, 対空94, 装甲85
[29] 彗星(江草隊) >>, [19] TBM-3D >>, [18] F6F-5N >>, [6] 彩雲 >>
#4: 正規空母 赤城改二 Lv. 115 HP: 88 / 89 - 火力60, 雷装0, 対空85, 装甲81
[14] 流星改(一航戦/熟練) >>, [20] 流星改(一航戦) >>, [26] 彗星二二型(六三四空/熟練) >>, [12] 烈風改二戊型(一航戦/熟練) >>, [4] 烈風改二戊型 >>, 12cm30連装噴進砲改二+1
#5: 駆逐艦 夕立改二 Lv. 143 HP: 17 / 37 - 火力73, 雷装93, 対空59, 装甲52
試製61cm六連装(酸素)魚雷+6, 61cm四連装(酸素)魚雷後期型+1, HF/DF + Type144/147 ASDIC, Bofors 40mm四連装機関砲
#6: 駆逐艦 Верный Lv. 130 HP: 42 / 42 - 火力58, 雷装89, 対空65, 装甲58
Type124 ASDIC, 130mm B-13連装砲+1, 130mm B-13連装砲+1, 北方迷彩(+北方装備)

然而並沒有什麼卵用

有錢人

差一粒豆

拎銀河

你沒打哂吧

5-5不是比人打的吧

隨便玩吧

你牛b

屌你

捉蟲入屎忽

你地25狗

現在、KADOKAWAさん【コンプティーク】編集部と角川アーキテクチャ、そしてC2機関は、二月上旬発売の最新コンプティーク「艦これ」大特集号の準備を進めています。表紙は改二改装となったあの軽巡ともう一人のValentine's Dayな最新描き下ろし！特集記事に加え、メディア初出しの新春ライブ特集も！

看垃圾的眼神

時雨首歌都幾聽下

未聽

你是垃圾

你也是

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在「艦これ」では、艦娘【節分mode】及び【節分任務】群を期間限定実装中です。同【節分】関連は、二月上旬2/7(金)AM 11:00までの予定です。現在任務遂行中の提督方は、本件ご留意頂けますと幸いです。【節分】シーズンも元気に頑張ってまいりましょう！
#艦これ

拎了銀河

太勁了

尊死

剩低全部換螺絲了

陸偵已有2部,有冇必要換第3部?

現在、C2機関では、新たな改二改装の実装準備を進めています。僚艦が斃れていく中、戦いの後半期まで苦しい戦局を支え続けたある【特II型駆逐艦】。具体的な実装タイミングなどは、この後「艦これ」開発/運営Twitterにて！
#特型駆逐艦
#改二

次回2/7(金)実施予定の重メンテ突入を以て、現在限定実装中の艦娘【節分mode】及び【節分任務】群は、展開終了です。同メンテに伴うアップデートでは、現在鋭意実装準備中のある【特II型駆逐艦の改二改装】を実装予定です。水雷戦隊提督の皆さん、駆逐隊提督の皆さん、少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

換埋啦
唔通全部換螺絲咩

三場完今個禮拜5-4 5-5 6-4
luck 100

諗緊留唔留下個月,今個月戰果好危

我要搏入二群先打

派戰果未

打戰果

上個月先有打

勁到...

ging, htc

你勁啲

黎先生最牛b

呢個任我都懶得打
差兩粒豆換埋陸偵就收工

任務戰果炮係1點cut架？

屌, 冇射到夕張炮
二群危危地添

含淚三群

唔敢射,又4K

下個月射

kawaii

三群送垃圾

夕雲型不能裝九一彈的吧

清哂啲eo了

黎蛇勁！

今個月沒打戰果 清完eo覺得樂浪費資源

黎蛇是在搞笑嗎

砌夠5粒max一式彈嘅人又有野做了

那隻妖精

她異世界轉生了吧

法國次次打都係送垃圾

不打好了

上兩次未cls

今次好垃圾?
我第一次打 想要架夜攻

第一次沖500名
係唔係打2100就可以收手

夜攻自己合都合到啦

SHIT 原來合到 啱啱先CHECK下先知

九七式艦攻嗰架夜攻可以合到

想請教下夜攻得1架係咪唔夠 多唔多用到
同埋仲使唔使改3號炮

夜攻有美帝嗰架其實夠做 九七嗰架係玩具黎

無野做無限7-1 5-2 2-2

呢三日好好彩馬路油X3

4部陸偵有咩用

夠牛b

水反真係好反智

諗諗下 換定多一部陸偵好似穩陣啲 留一架轉月光

典解,仲未完個活動-.-

因為要比你拎四㗎陸偵

你唔識大戰艦清霜？

佢係咁

我知道 但係正常啲裝既妖精都係用返同佢有關係既艦做樣吧

媽的智障

不是吧

艦C過氣了

垃圾

哇屌閪竟然卡6-4

駁唔到

剛剛練到哈蜜瓜上一百了

5-4都卡了,不是吧

我手持5陸偵

水反is shit
change my mind

easy la

呃啦

then provw it to me

要詳報定陸精好

螺絲

螺絲課就有,詳報做任有
得陸偵冇機會入手

要咁多陸精有咩用

首先個價值最高
其次可能未來有用

好

口裡說不要
身體卻很誠實
換咗第2架了

我也是

禾3架了

4陸偵了

777

陸偵比盡4架咪得 其他螺絲 已經預鬆一架變月光

What is 月光

ur mother

自己揾翻舊官推吧 田中有講過的

傳說中的夜偵

田中仲未出月光
就同不存在但成日聽到既冬醬一樣未出

信儂呢張空頭支票幾時先兌到呢

我都想知

想問依家大北點養

黎蛇仲未畢業？

我小三

你這三小

dd

點練,想整2號機

敷波改二確定。
甲型駆逐艦から複数。
加賀1944IF改装

矢矧呢

動畫2期

改二呢

教我養大北未

問19仔啦 佢咁多複製人

佢山埃貼士

提督の皆さん、お疲れさまです！

「艦これ」稼働全サーバ群は、明日【2/7(金) 11:00】より重メンテナンス＆アップデートに突入予定です。作業完了は同日【21:00】を予定しています。同メンテ突入を以て、令和二年【節分の豆】豆まき(交換)は終了します。節分の豆まきは…どうぞお早めに！
#艦これ

睡過頭大賽

醒咗, 刷緊戰果

屌閪了,今個星期未打

ggwp bye9bye

203戰果

打咗都未入到500內
不過仲有4-5 5-5 6-5同夕張炮應該得啩……

得返Z後同常規，應該含撚了

他生病了

唔怪得之我今個月想刷戰果但係d人咁高
原來有2次203戰果炮
唯有射晒所有季炮

要啦, 三月新一季

07▼【新遠征】群の実装
計三種類の下記【新遠征】群を実装します。
●南西海域遠征「ボーキサイト船団護衛」
●西方海域遠征「西方海域偵察作戦」
●西方海域遠征「西方潜水艦作戦」(※月一回可能/交戦遠征)
※遠征への出発には、それぞれ前提となる遠征群の成功が必要です。

13▼【年間型任務】の新実装
従来の【季節任務】や【月間型任務】に加え、約一年間の間に一回遂行可能な【年間型任務】を新たに実装します。今回実装される同型の任務「年間型任務 2月開始」では、翌年令和三年の1月一杯までに各一回の受託＆遂行が可能です。

14▼【新任務】群の実装
年間型任務を含む、計四種類の下記【新任務】群を実装します。
●精鋭「十九駆」、躍り出る！
●特設護衛船団司令部、活動開始！
●「十九駆」演習！
●「海防艦」、海を護る！
※各任務の受諾には、トリガーとなる受諾条件の達成が必要です。
#艦これ

年任....

好正

幾lv改二

尋晚先開始玩
想問下轉指南針嗰part係咪冇得控制？

wa diu

隨機/艦船帶路

係咪G字頭架DD

艦船帶路？

呢類波口位可以揀行邊條route

唔同艦種嘅船
某啲圖要特定艦種嘅船帶路（即指南針去你想去方位）

16▼改装特II型【敷波改二】の装備運用特性について
改装特II型駆逐艦【敷波改二】は、
「12.7cm連装砲B型改二」
「12.7cm連装砲B型改四(戦時改修)+高射装置」
「61cm三連装(酸素)魚雷後期型」
さらに水上電探と運用することで、僚艦【綾波改二】同様にその戦闘力を向上させることが可能です。
#艦これ

這不是時雨炮嗎？ 為何有buff?

80可以改

明白

thx

[角川+DMM]艦隊Collection [35] 光復香港 時代革命

1001